賣有保養surface pro4 連keyboard (16年10月購入）

唔知有無開錯台 各位屌細力啲
賣surface pro4 連黑色keyboard 4gb
購至dcfever $8000全新機（有盒）
保養一年到17年10月
機身新淨 有用貼同保護套 用途做文書 睇ppt work個啲
圖後補
放$5000有無人要
有興趣就Tg小弟 感謝

打漏咗
有埋筆

個spec?

Sor 唔記得

I5

平板黎講spec已經唔錯，仲要係window

而家買呢個SPEC全新好似都唔使7000
放5000我估難D

全新正價6千幾

全新計埋trade in都係5千幾6千，4000巴打有冇興趣放？

4500得唔得 一人讓一步 我見我完sem又無錢駛先放我部女友出嚟

補返圖先

個貼好靚
巴打做咩冇錢到要賣機咁慘呀

最平幾錢啊 想買部比屋企人用

因為依兩三年讀書都無做pt 自己又大洗
依加見完哂sem 又無咩錢洗 決定放機

巴打 $4500最平
啱就搵我啦

官網6千9 平1900都無人啱

好老實咁講.....

你都用左半年... 平1900

半年前8000

$500

唔係咁計

你2017年4月賣野就要跟番4月個價架啦...
我就覺得你咁中意，而又無壞，就唔好賣啦
係想有多啲錢洗就乖乖地上大學既求職網/jobsdb/問friends，搵番份part time啦
第日你再無錢又搵咩賣阿？

肥花放i5 8gb 都係5000 巴打留返自用好過啦 surface都係好機

是做搵舊垃圾trade in已經再減一千啦
開價前了解下市況啦
仲要你購自dcfever，即係三手？
$3500可能有人要嘅